信唔信口德: 口有多賤，命就多賤 呢樣野？

信:正評
唔信:負評

是咁的，之前係ig story取笑同公審人，仲要勁嘴賤咁鬧人底死。結果，唔夠兩個星期，同一件事就一模一樣咁發生係我身上。。。

on9

我真係恭喜你呀 呢件點計

極其量係你戇鳩啫

我人又善良心地又好
咪又係冇乜好事降臨我身上